hi 淡友(949)

牛船好重，gg

國家隊會幫手托

遊戲才剛剛開始

夜期跌
開市又升

唉預備受死

跌硬

向下殺 向下殺

🍾🍾🍾🍾🍾

牛 G E L 牛 牛 哈

跌撚硬

彈乜9

咩事

快d升番
聽日跌

有利好消息

跌撚爆佢老母個老母

咩

一名48歲現職警員近日到觀塘普通科門診求診後，再自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應

黑驚中招都轉燈，無人性呀

爆升

牛gel

道指轉燈
期跟住轉

期又升

牛gel 定

火箭升

摸唔透

熊gel啲人訓哂？訓唔訓得著呀

當你迷失時
買牛見出路

推到黑警生肺炎生癌死

比d掙扎

瞓唔著，諗緊啲錢點洗

買咗熊 黑驚中招仲開心過贏錢

美股暴跌

美股股災 咩事

下？？係咪平行時空

嚇撚到我即刻睇一睇
跌5點

我牛過有啲訓唔著

屌咪係

聽日千升大家開心吓

淡定有錢剩，有爺閪照住

同感

抵輸

道指係咁玩燈制

想畫劍龍公仔

牛軍呢？🥱

玩夠燈掣未

我諗你今晚訓唔著喇

咁先係架ma

牛軍末日

唔準bin

真 股災

似股災

有無牛仔等緊死？

起碼兩千點先叫災啦

急瀉

夜期有隻無形之手咁既 肯縮手未

夜期唔計

美股跌到仆街
期跟美股

聽日照樣千升

熊軍are you ready for your victory tomorrow?

哇屌你老未 一棍打落去

好彩put左

真係股joy

聽日270牛可以生還？

痴撚線

261 牛 腳震緊

今晚好多野都要開香檳🍾

有冇牛軍？

老美90度咁強行插入，我睇港女都要痛返成個星期先行到

驚閪咩 聽日咪又千升

老美輕鬆食400點

熊軍靜啦

2日前重熊

收到風 聽日裂口268

重倉牛先玩野

幫我睇下我隻熊會升到幾錢

🥂

今日將會發生最恐慌既一日..
美股會跌超過1成

訓唔著530手近熊唔知聽朝咩價止賺好

夜期股災
恒指無事兒

牛都係即走架啦

派對才剛開始

進化左 唔係千跌

仲有得走咩，一開波就比人捉去劏牛啦

有剩餘價值架嘛

岩岩比set 佐個 alarm 嘈醒
本身驚千升要平期貨
但宜家又跌多佐

聽朝仲要返工冇得炒

（仲查緊做乜急跌）

用咗1個account 啫
之前嬴好多所以all in會重咗手
2年後會每次1球買牛熊
之後又分account
我有4個
2個正股2個牛熊
正股已260all in 1398
之後佢破到4字就孖佢5倍
牛都係
屌，做乜細字

乜事鳩跌
我啲牛凍過水

好囉，3月最後千升＋all in 牛機會

今日冇撤軍

跌乜

大棍抽上100

今晚老美好暴力

2840 3081 83168Google

睇佐，金價升 1% ，但佢地冇1%

倒升

83168 聽日睇下入唔入到先

夜期跟美股跌
日市跟爺閪托
半天吊妹市

哇

溫尼巴

真係中左

好chok
朝早豬港股 夜晚豬美股

燈到美股跌
痴撚線

成功連美股都燈死埋

頂

準備著草
今朝冇平到，留一張算，唔玩咁大槓桿

牛啊

破270了

我開始明白呢個post每一位「牛軍」既用意
靜靜地輸唔得既
唔通我輸左錢又話你知

休息一日唔玩住 今日損失唔少

屌唔係國家隊依家輕鬆訓教等聽日繼續跌
依家要諗走唔走好

做人既野 串嘴就預左比人鞭屍架喇， 不過麵兄無上水 有啲擔心佢

小弟極度認為麵b係大戶
平時上黎撚狗我地

我咁睇啦 如果真係大戶應該仲可以上黎吹水既 燈到可以搞間太陽能電燈公司

點解可以咁撚肉酸

轉頭會千跌

今晚好撚靜 睇黎牛牛先喺真重船

Yes 係重

道指轉向 順勢調整 人人失業都升咁唔健康 回返都正常

琴晚跌乜
早訓冇mon到

原來莫大開左tg. 唔怪得好似唔見感啲熟客

trump trump 會保留關稅

唔係預左既咩

仆街了牛軍

打落水狗

之前唔係就講咗咩

早晨做嘜9

搞唔掂想清倉，日日咁玩心血少

沉咗船了 玩埋今日應該再次退出

果棍野一野打穿埋290

聽講有牛gel?

股Joy

到底跌乜

即係你牛過？

嘩跌400點呀

空過

坐住正股日日賺

今日咪蝕

美市尾段又升番晒股災呢係邊呀

期咪跌返落去囉

由293 一棍打到去289算好勁架啦，而家都係得291

黑期較現貨低350

咁又好難講 我諗都未係核爆落既時候 今晚隨時又屈返上去 始終失業僅限亞洲 而且呢種失業唔係市道唔好果種

飯兄訓唔訓得著下 上水講下心得？

上證會救牛軍

Av 點解仲死頂爆得最勁係佢

上證升先害死牛軍 d 錢邊到黎

怕春咩，開市有呀爺

爺西一開市就暴力爆番晒上去啦救到補晒裂口唔通又由得佢隊番落去咩

希望啦

沽緊H救緊A

期冇國家隊 冇參考價值

因為升返上春節前嗰位任務已完，代表疫情唔影響支那，之後升跌都唔關武肺事，應該係，除非唔係

日經有手影 安倍做緊野？

尋日買左50893 有冇指導點做止蝕止賺 唔該哂

有無人同路？

開市即入牛

屌牛仔多到

會打把
今日上證會升到3100
恆指上29000
牛gel

打把

等下面後知後覺嗰班死僅啲先

IG彈緊啦，無事啦，等呀爺閪打救

開市似要熊

跌300點就有肥牛食，all in熊熊哈

船太重，等佢輕啲先

相信呀爺

ig升番曬，食得屎，牛gel

ok 收到 all in牛

On9 開市升番啦 美股跌關港股撚事

牛 gel

睇個樣似裂口-300

Bao drop 喎師兄

訓撚醒未？

一眾牛軍拒絕接受現實 轉個頭開市再爆插多佢兩三百等牛軍瀨住屎敗走

開市轉牛

一於懶理跌幾多繼續
牛gel 牛牛哈

有國家隊驚西，加注牛
一朝早有肥熊食

我食下花生先 尋晚賺左包

開市即牛

低水四百幾點

又話買日日賺既，又豬錢啦

唔即入牛真係咪話自己識玩牛熊

開市即彈

應該先跌後回

圖表派又嬴

乜都睇唔到既 恒指壞左？

Blow Job

係
你要del左個app重裝

個樣似-400

外圍都無乜點跌，爺西一開波就暴力拉升，無事既

屌個人太緊張 我以為9點開市

黑警惹肺炎, 應該要跌, 先附合正苦所想

韓國再+52會唔會太癲 笑左

-1000 ok?

多難興邦

阿爺又要救牛軍
10：00入平熊

係咪開始轉勢

跌夠500好唔好？

千跌會有幾多格呢

行三角形

係 轉熊市 上兩個星期個千六點 今日會玩完

我屌開左戶兩日 尋日d call放哂 put左過夜
我做唔切功課 好多野都未入腦

Qq要還啦
肺煉420$咁串

其實有晒時間準備 實會撚下

台灣成功合成瑞德西韋
準備V

好消息=跌

爆升 快d入牛

開市入牛=自殺, 睇路

any news 爆咗棍？

九點-400點
九點半+400
上呀牛軍

開市-200, 都差唔多了

淡友gel爆咗

ig做乜鳩，引牛？

有溫妮買牛
未驚過

信阿爺會發達

有200手極牛勁假衝咗入場

跌 158 only

佢今朝睇跌

即刻回100

師兄咁勇

跌咁撚少既。。

熊軍又要失望

開市就free fall

阿爺準備衝入去

仆街冇j po
開市即賣

佢話開市入熊

笑撚死, 又話跌300又話跌400一開波就已經收皮

not me

屌 先跌得158 點

準備好一開市就妹到收市未

諗起都反胃

今日升500 唔過份啦

港股交易時段
早市（09：30-10：00）
妹市（10：00-16：00）

開市即入牛

想嘔

大戶發達十倍無敵神牛
66862 收回價27350
精選八倍無敵靚牛
62571 收回價27300
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

ching張put仲喺唔喺度

講個笑話 熊軍

已入兩張大期330

屌你又活躍番

仆街 一入就坐

升呀 升呀屌佢老母

我隻股票升緊wow安尼兄

冇買，只提供資訊

SORRY，我唔信賭仔唔賭喎

真係入得 入62571幾安全

巴打搏反彈? 祝你旗開得勝可以追番

上證-7.91

唔駛驚, 如果跌穿270我會陪你一齊消失

多謝 今日會轉燈

有冇熊介紹多次

升撚爆佢老母

準備一開就升返

戒左玩call put啦，前晚美股又走左d貨，揸住成埋cash, 等買平股

吾好入62571啊

大戶發達十倍無敵神熊
68504 收回價27788
精選八倍無敵靚熊
68065 收回價27850
穩陣五倍無敵正熊
50893 收回價28500

我覺得可以入少少

升撚到呀媽都唔認得

垃圾淡友gel撚咗成晚股災跌得百幾點

開市仲要向上衝

隻牛冇死... 驚咗幾個鐘

又升乜
今日唔玩 diu
睇唔明

你都係另一個燈神

仆街又係度托

deep v 準備

師兄？做乜鳩

我轉左牛喇喎

一早講左開市轉牛

証明你唔買, 鳩up都係燈

上證轉燈

有爺閪，唔怕

鳩up多d

垃圾市托條春咩
D垃圾股都托唔起，都唔知托黎做乜鳩
比人賺下錢好嗎，屌！！

一開始就妹市
之前就大棍上

有冇巴打又左一巴右一巴

拖到28000，牛gel

睇市感覺好

qq廢到
Byd勁佢10倍

我覺得會繼續跌

妹市多數都會上
好多人急住入市咁

睇係易睇, 但落場就死

你果名

無
put左唔止蝕

港女追啲落後ok?

又話冇玩

上證又陽 屌

阿爺又造市

上證3200點見

唉屌
咁都俾你捉到我
已經2個post無講野

幾點put?

明嘅巴打, 賭仔心態好難改

今日難玩
又唔覺因為週期結算

每個人都想經濟好大市升的心
可惜大市回調時要披上熊皮

淡友打左成晚飛機點知一開連200點都跌唔到

低能 熊軍縮返入屎眼算 唔玩港女了

咪係繼續神魔先

完市？

熊過開市食十幾格走左lu

轉玩老美做傻牛就得，無咁辛苦

我聽講溫妮燈到仆街

嘩尋日原來咁多牛軍
唔係咁天真 以為有得追上證 落後掛

Freefall

連燈6:5
街56:42
大船_ _

64045靚牛一博

胡言ching你走吾走牛啊

274攻防戰

啊啊啊啊啊啊啊想食糊又唔捨得
錯過左兩次千升千跌
唔想再錯過

50893 0.115 入。止賺set幾多好

273攻防戰

繼續

雖然唔想承認, 但好明顯爺西啲無限金錢真係無撚敵, 根本無可能跌得多

268攻防戰

準備上熊軍睇路

熊軍黎料

好多格啦喎，我會走半

轉左燈

睇下音樂椅幾時停

牛要過weekend最少都269先安全少少

第三次講牛軍睇路

利申吉

夾死曬啦

難玩到呢

快d引牛比我入平熊得唔得

成交量有d少

國家隊放棄港股呀?大陸市升緊wo

即市就難 行trend吾難挽

殺廢牛

執一格即閃

那有錢 你老母

牛軍夾到春袋都爛

未識睇trend

等睇隊唔穿20天再V

我叫大家吾好入牛trend 要到269

熊軍humble 跌到咁都冇gel
反而牛軍又串又Gel

已打靶, 再見各位

有無牛仔打算斬？

阿爺唔救了

今朝咪引完

希望今次吾洗換人

穿273入牛博佢彈50點

仲堅持緊

日日托 扭曲市場 托到你慣就唔托 玩撚死人

跌300 gel嘅反而係牛軍

嘩

回收價睇指數定期貨

指數

追牛
等呀爺出手

急流勇退
之後買樓講返聲

唔好做傻事

仲有150點

今朝唔記得走熊

大戶發達十倍無敵神牛
62571 收回價27300
精選八倍無敵靚牛
66854 收回價27250
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

咁咪好

等數錢

牛牛指數冇option

跳船

一枝陽都冇

其實想請教下
點睇佢幾多倍

開市棍引牛 靚

佢up

仲差6點到273

明顯到

傻系港女

巴打

啊爺好似死托咁

升左9成

Qq又黎

273有支持

呀爺未出手唔洗驚
牛軍淡定

呢家買62571會唔會太癲

又引熊

阿椰黎啦 熊軍快走

同琴日一樣 所以輸到仆街

thxxxx

無哂特價熊..

會，新手唔好

有 700上緊

你覺得賭錢癲唔癲?

今個星期呢啲上落撚狗市
輸800-1000點好閒
有無巴打中哂招?

平哂倉了 我心臟負荷唔到 賺左25厘 算係咁

負錄地幾年前上左車，不過美股都未走晒

1553 大升

頭4日賺嘅今日輸返哂

我以為你仲讀緊書

美股尋晚人踩人

輸突晒 屌唔撚玩動物

不做傻淡
開始升啦

信念熊 終於贏返

係好易輸
好彩離左場
今個星期呢種窄幅上落市係我剋星
一個星期輸200K都仲得

做左野幾年，昨晚跌果陣驚所以又冇入

我掉轉買左62571排緊隊

阿爺又托d跌幅啦

唔好入

托唔住QQ

今日殺落去272

想知唔同證券商有咩分別？定差唔多

起馬玩66854啦，跌穿打靶會接近冇哂

入左

太近新手唔啱玩

打把 會點 係咪唔洗理會隻股

仲唔走渣都冇

你買幾多錢1$都收唔番

走

屌你又大陽接大陰死大戶老母系

273 支持位 唔易破

打左就差唔多total lose

死頂緊 轉頭穿埋就

原來有呢個消息，咁星期二見260

今日收272 星期1高開

等穿加沽

大戶慣用手法, 落到270再爆330

以後都唔玩喇屌

200

跌得落黎仲想彈

轉燈了

273好似真係唔穿 博唔博牛好
定係引牛

新手唔好玩咁近，身手唔好好危險

差1點

搏

算啦，以港股特色今日都係呢啲位，逼散仔過夜

一掂27300 就即時回收？

走啦隻牛

離場了
賺左2千蚊 27%

即走

前幾日又叫跌落黎比你入貨
跌左啦
又叫人升返上去比你開沽

出了

斬

只差1點點...

穿左啦

冇野了

Boommmm

希望巴打有聽走左

見佢講完個no. 去望下原來近牛
以為佢新手想試下打把滋味

停牌

你走哂未

算唔算穿左？

穿咗仲要企咁穩代表咩

273又穿埋 國家隊幾時出手呀

當買個教訓

怕咩270不死牛

教訓：吾好挽牛熊

唔該曬巴打

買幾多

琴日睇住67135臨收市有買盤入左10M.....轉下眼佢就賺左40個

琴晚你有冇番去睇
知多啲基本野先買啦
唔係好快冇哂個本

我買左賺返黎果d 呢家又回到最初的起點

牛b死了

多謝巴打指教

尼種態度幾好
贏錢輸錢都試過
跟住就睇下黎識唔識汲取教訓 唔好再買近牛熊

想買$0.01特價停牌牛 可以點做

但我係咪唔洗再操作

停咗就廢紙 由得佢

都話升架啦就轉燈

爺西狂拉

支閪準備3100

琴日話買平保牛個位巴打仲係唔係到

等復牌

又引牛

引熊

自己學下點汁骨

已食熊宴

牛得，開始拉升

執幾多

🚀🚀🚀🚀

今日仲牛

大戶發達十倍無敵神牛
66854 收回價27250
精選八倍無敵靚牛
65334 收回價27200
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

*若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

今日升多陣就市完
又黎妹到完場

開始妹市

轉燈係咪又轉返好友又叫人跌返落272比你call

又抽左1百點上黎, 個走勢同尋日一樣咁濟

想問下依家係唔係雙頂

屌那星,
平沽就跌
平call就升
少少咁輸都幾十點

你下面個句

係今朝引熊準備279

272/3 好硬 收隊了

大戶發達十倍無敵神牛
66854 收回價27250
精選八倍無敵靚牛
65334 收回價27200
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－指數結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

人品好肯教路，好人一世平安

爺西冇力

費時新手亂黎，近牛熊賭仔專用

有無牛仔一齊共勉之？

D熊好貴

買牛咪平

到呀爺爆煲果日就好睇，地圖炮殺牛

國家隊下就會托掛 幾千蚊270牛 同佢死過

學到野thanks

跌唔落 準備千升 牛得

斬佢老母 斬撚死熊仔

精神d師兄 大deep v黎緊

大佬，大大隻黑天鵝債爆係後面
你哋仲要買牛

國家隊入場喇

有冇加倉牛先

出現了

大佬，大大隻白武士爺西係後面
你哋仲要熊

又武肺又停工 香港經濟收硬皮咁濟 都26000上到28000成二千點 咁都唔買牛? 個市造出嚟㗎

真心覺今日轉燈

即市頭肩底

啱啱出左

尋日唔見你既

勁

巴打好好人真係學到野

做淡慘過做雞

可唔可以再解釋多少少

低位拉升左100點啦

宜家空倉 冇咩動力睇市

92% 0.039入 0.075走
好彩走得快

又陰升

上證破前頂未，咁多好消息

可唔可以解釋下點睇

又可買上？

點解唔得，火中取粟

其實真係跌唔落, 入定牛穩陣

d牛好食價

陰升

劍指三幻三

Google下雙底 或者頭肩底就有答案

總之見底就升啦

入58594

大戶畫完圖 準備轉燈千升
收到風 今日大奇蹟日

牛唔撚郁 升左成40點都唔郁

今日轉燈都得，好似琴日咁

唔轉燈點千升
牛 G E L 牛 牛 哈

係 仲倒跌左

期無郁嘛

之前就股債金齊升
今日就牛熊齊升
大家開心 SUPER

升呀

兩張大期夠啦

就快有平熊

牛得

又引牛
賤到
今朝比人引左即死

都跌唔落咁 上證托到

話左同尋日走勢一樣, 等睇午後轉埋燈

忙完返嚟睇，説好的股災呢

我隻垃圾牛唔撚郁

托市成功

上279

到開市位

頭肩低完成，升返200點先？🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

熊軍係時候交番個場出黎唔該

升完200先講

63529
究極神牛

牛勁食價

牛升撚爆佢

成交算唔算多？

星期五黎講算好多
之前都係全日780左右

始終都係睇會試多次前底260之後再上

今鋪堅野

上證臨收市升到傻左

應該會回一回升
星期一會高開再入熊

跌難過升
隻牛低位彈左15格

堅引牛
真熊

唔係食價，係人地見到升返少少就即刻走牛姐

今朝最高位坐到依家

上證癲左

半日500億

遲早要還

大成交返
準備爆上了

咁大成交
係咪派貨喇

低位敢溝 宜家就平手啦

爺西兩日升3%
痴佐線

大成交=多人掉貨=跌wor

學生小試牛

你入熊未？

唔玩牛熊

入熊啦
今日引牛

短線睇跌？

上證今轉要上3500
港女點都要high一high 3萬

等睇熊打靶 比國家隊夾死你

今日死左咁多牛 唔爭在再死

巴打斬手指算啦

邊個超級大傻仔追左熊

RAP

下晝轉燈

牛牛打完靶隻野仲係我個倉到點搞
攞景定贈慶

63529 想入

用最後一道氣勸你收手

心臟唔夠大 個心好想溝

有冇熊軍早2個星期比人夾到傻
同我一樣依加執少少就已經淆底走人

me2

熊軍唔係好串架咩

如果係2星期前心熊既我
依加一定賺左幾倍
依2日大跌先執得50%

想問有冇咩網有得睇每日恆指個eas?

牛gel
信呀爺，we trust
黎緊仲炒消費卷

週末應該用咩過?

我學緊盡量唔出出入入

有時太在意一日半日升幅會令到自己變得病態

睇你博唔博人行

點解你仲未甩P既

應該因為個acc上年616後reg

hello
係呀
P唔P冇所謂啦

冇錯

冇可避免

大戶發達十倍無敵神牛
66854 收回價27250
精選八倍無敵靚牛
65334 收回價27200
穩陣五倍無敵正牛
58594 收回價26200

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕

（結算價－行使價）/ 換股比率

熊證的剩餘價值為﹕

（行使價－結算價）/ 換股比率

若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。

剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

好掛住你D AV分析

莫巴上水好耐無見

牛軍死晒未

黎個千跌賀賀佢啦

我自己都輸哂冇心機玩av指數
以家玩緊貼倉儲買樓錢

可唔可以講下幅圖點睇 新手想學野

咁你而家點定止蝕位

返原位咪走 和 / 賺
即市就講經驗，不過挾 1-200點唔需要太在意

信念好重要，要有被砍倉既覺悟
比人挾時唔好心慌慌，愈急愈快死

呢張圖

上返水, 係咪準備又出手

師兄有料
百幾二百點如浮雲

賭場日日開，等機會

做咩輸到咁慘

大戶想食牛倉 無咩特別

未做淡囉，比囡囡夾死都算，比爺西夾死

覺唔覺阿爺每日唔俾跌多過二百點？？

女女夾死
熱沽熱沽

一開市熊軍末日

嘩屌你.
爺西又出火箭

唔見咗，可能被換血

上証直升上10000點

老人家 懶得打字
自私玩多而架

阿爺點解唔托港股

俾啲骨氣啦 靠支那把撚咩

呀爺走左三日lor

唔聽話咪唔撚再買，挾死晒啲淡友就算

上兩個禮拜 265 果時入左堆279熊
原本都預左比人挾
挾到270果時而經有d 懷疑係唔係仲繼續SH
好彩見你同社蓄巴打傾話 過左273既位就基本升勢確定要斬 唔洗留
如果唔係分分鐘真係打哂鈀

熊軍抵輸啦.
爺西咁撚樣升法

收到風

大家都比本土死亡單野 faked 佐

果野我都放哂原本拎住既反手對沖牛
算喇過左去
我都相信我273果時唔放既
之後落返270果下都唔會放 賭徒心態

又悶市

果下真下失敗
原本要269-270先開熊，早佐400點開

即刻出黎

做乜呢排D牛咁食價

D金好上得

最泵心唔係早佐反手，係放哂啲9988 同藍籌，伊下先係真傷

有無掛住我呀

入咗牛

跌緊wor ching

。。。完

跌穿2萬7啦牛軍咁串

成日牛gel

不過講真
自己睇市幾準 但呢次真係睇唔明

而家兩頭唔到岸，買咩都死

我都唔明

執格仔 富貴險中求

禮拜五唔過夜了

同大家介紹返，近排最強燈神溫巴，
道指都比佢燈到跌

即市雙頂都係回50點

27000無可能穿, 穿左我最多都係輸撚晒, 無野

今日又收手了 留返d俾人賺

273 企唔企到

有冇牛軍過夜

熊軍玩撚完

唔敢入市
空倉

qq連跌2日
星期一仲唔彈

巴打唔係因為輸哂先空咩？

買熊賺番少少
仲可以一戰

free fall

dont buy bear
bye

頭先入牛個個巴打還好嗎

又係一平沽即free fall屌

遠午，跌個2格驚咩

Yes 呀爺一托都升翻，唔撚驚

全世界都跌，爺閪升

823幾抵買8 pe

買遠牛 兩星期後收錢就得 唔駛搞咁多

ching 有無諗過自己比人睇住黎食

等打把啦仆街

巴打你今朝仲話升撚爆佢喎

過左半日喇喎

你問完斬唔斬之後有冇沽

伊隻麻麻，睇路

爺西又落地獄

做淡慘過做雞傻淡

今日個市好玩
離場了

不了吾睇好hk地產

下星期財政
升
跌

同意，減4分1租金，就變10倍pe

上星期升
今星期跌
阿婆都知下星期升

不要說了

知錯啦

賭博唔可以長久

由出世個刻已經咁諗

而且我覺得
如果連一隻股票點解升跌都唔知
就走去玩牛熊
信埋啲牛神熊神，不如過馬交買大細算

快狠準，有運你連推5舖係16倍，10舖係 512倍

相識也是緣份

開個正股post la
呢到賭仔新手太多 又成日換人
好難係到認真傾

唔怕.jpg

有賭未為輸呀ching

巴打買正股睇圖多定睇基本面多

落一落269先啦

你睇 1137
諗下佢值唔值伊個價

開多個細比佢

等睇3點後郁手..
暴跌800點

燈

上上星期升
上星期升
今星期跌
下星期跌
咁先岩

我就見你一直係到既

多人買咪升，多人賣咪跌

牛gel

你個名…

輸曬都無野咁玩黎把撚呀

穿硬

溫巴點睇下星期比個方向黎先

資產價值重估完可能個數就

今日咁靜

1113 依家好似幾抵入

又托？

準備衝上280

今日冇神秘力量

牛過定熊過

好悶
幾時先穿27000

熊軍

多謝明燈

牛gel！

立即兩下大棍

準備突破27300

請問今天大船係？

永續牛軍

27300 無敵鑽石肽合金底

20000

升

bin 下c 先

隻熊又去返賣出位

一講就穿

利申熊左

63889而家特價

今日唔跌盡佢 下個禮拜一點升啊

估唔到真係熊gel

瞓咗冇睇 傻好嘅273金身呢

今日好似冇見過牛軍大將軍

273鑽石超白金底

話撚左呢啲位局你班傻散過夜

有

又抽番上黎啦傻淡頂埋呢浸就反攻到

今日QQ做咩崩盤

似引牛

下星期升

還啦要
大户3百幾拉到上420 唔洗散貨搵錢咩

有咩令大家覺得要升

有黑警中招，應該係喜事

大家係咪唔會買摩通 jpm開d盤真係閪過人

摩通啲牛熊好似算係咁,食格無咁誇張

agger

瑞字頭先係大仆街

牛定熊過?

Why not both

跌先過人 升慢過人

熊呀屌你老母

咁撚簡單都要問

邊間好d?

總之咪撚買摩通！

有無週末牛推薦?

高盛?
瑞銀我試過有好野
100點真係比足10格我
但可能係個別事件
以前玩開摩通高盛

會懷住謙虛既心繼續努力

瑞字頭一時時

夾啊！

隻隻都食，加上業績期，食勁啲

開足價咪玩新牛，不過

坐股今日贏3000

多數都係法巴 法巴 瑞
咁玩落去

玩完 成績28格

個勢似273 企穩 吉倉過禮拜 星期一再算

早d 睇到你教路就好

企穩再跌

個chart郁得好慢

企穩火箭升

唔出奇 殺完273抖一抖殺埋272
272一日未殺都唔會入牛

笑死, 成班牛軍唔撚見晒

輸2.5k

四寶飯巴健在嗎

入近牛爽快打把爽快贏
不如入遠牛起碼有屍汁下 慢慢贏好過快快輸

到最尾成交都係少過上星期
得900億多d

而家入牛今晚追到

企穩273就斬淡了

未死得

唔好逆流而行呀

睇pb同利息架，同樣reits其實其他(778/2778/435) 更抵
但823手上既資產比較有壟斷性

利申：80左右有貨，70再溝

你咪熊呀

你係咪熊過

不了 拆細方便跌 走左了

273真係鑽石底 頂到好痕

屌仲有4分鐘快啲講定我驚走唔切

$93蚊出一半 $80出埋另一半
$60再建倉

儲夠力就爆上去

想入過夜熊

一篤即回

都係果句，依啲股唔趁殘既時候吸貨
同03年唔買樓係同一道理

259 -> 280 -> 271 -> 292 收熊屍

有無極牛撚

入牛先

係 但係未夠殘

我都想有60，但唔支爆應該好難見到

頂得住273牛軍係時候反攻

冇水位啦 博穿272入牛啦
做淡慘過做雞

利申 過來人

師兄好似成日無見

全軍覆沒未？

我86蚊清倉表示已經收收地貨了 已入返一半貨

似引牛做水魚

講經咩，依家期再跳多1000點，星期一 一開市都可以反升2000點

sick ball

700 入唔入得過

你個名答左你啦

823 晏少少睇下
基本面我覺得有少少變，勿太早溝

巴打聽聞你好撚燈，講下你買左咩ok?

似會落到65-70

我都入左

[member]388 700星期一應該會彈一彈[/member]

佢係新大dodo

我59分排緊隊入 然後冇哂反應個apps 取消又取唔到

我講笑咋

期指棍升lol

有無人同船

星期一會高開
個陣先入熊

話左撚熊，一棍追返曬啦，升到無brake

熊佢老尾

好撚蠱惑

從來冇燈過

夾死啦仲熊

你講你買左咩先

都話唔玩牛熊
期指今晚玩短炒
呢d市唔好想估上落

你咁講一定係磨啦

之所以我會睇好佢，係因為佢啲資產夠貼地多民生舖
咁當然短期個價一定受武肺影響，不過我都係每5蚊溝一注

Same road
Me $79 $76 每3蚊入一注

尋晚夜期連同美股都比你燈死左囉

想Call lol

美期升左100pts

呢d大隻野郁得慢 玩工具好似唔多值博

真心除左支爆/CEO傻_左無得講，佢都算係資產終點之一
日後躺賺靠佢

我都係咁諗 就算跌市都係揸公用股安心d 起碼派息穩定 財政透明
支那科技股短炒下就算

而家買spec 算啦

第二時太空部隊有用

星期一應該281-283